I want to buttfuck Ryujin

like she's a cheap street whore

==

I'd impregnate and then never call her

=.=傻左？

米典拉- -

u need a doctor

吊樓主屎忽中國人地方講中文啦

I don't want to see no doc
I need attendence from my nurse around the clock
Cause there's no prescription for me
She's the one, the only remedy

Say Chinese